四季童子:驚爆危機將推出第一季共三部總集篇劇場版

第一季最好睇

Kasim

唔好踩番而家交響詩篇個問題就好了
但畫風行番GONZO

炒冷飯野有咩好講

總集篇點解擺部ARX8 出黎

我畀個機會你講多次

校園篇由頭笑到尾

4:3劇場版

最尾點人數個幕

巡航中姐佢地

鬼叫你錫咗啖阿叔咩

不敬

nami.................

樓上唔好離題

條友自己走咗去叫雞添呀
睇死佢不舉所以冇扑到啦
話唔定對住九龍先得呀